我好似有精神病

我好似開始痴痴地線
成日重複做同一件事
會冇啦啦喊同大叫
覺得成個世界嘅人都迫害緊我
所有人都好憎我
好焦慮好抑鬱好繃緊
仲有啲精神分裂同思覺失調 妄想症
成日覺得自己係男人
成日幻想自己好開心
同埋聽到佢同我講嘢
求下你唔好再喺我個腦到
我真係好辛苦好辛苦
對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住放過我

對唔住 對唔住

係我錯

其實我好正常

哈哈 講笑

睇吓醫生好過，你經過咩呀。

我正常人 冇事冇事

想唔想吹下水？

我唔應該帶啲負面情緒俾人
佢同我講咁樣會令我身邊嘅人都會唔開心 會好憎我

唔會呀
有壓力咪講下
講完會輕鬆好多
朋友就係咁用㗎啦

對唔住 我唔應該放負 sorry 我唔應該咁 我唔應該開post 我唔應該開埋咁多膠post 我唔應該再係咁 對唔住

仲癲過禾

拎白卡，人生贏家！

我地好愛你吹下水？

你唔會明
冇人想接受人哋啲負面情緒
就算係朋友都係
到最後啲朋友都會憎死我

放上連登講囉

係咪有聲音係咁煩你呀？絲打去睇下精神科？

係我自己咁樣對我身邊嘅人
本來佢哋對我好好
係我衰
係我對佢哋唔好
我唔值得任何人對我好
我根本唔值

如果係過分負面就會
間唔中一日同朋友訴下苦
我諗啲朋友都唔介意
但係如果每日都係咁
咁就難相處啲啦

絲打你冷靜啲先
起完你底發現你唔似假膠

可唔可以飲杯暖水冷靜下，慢慢組織下語言，詳細講下發生咩事？

另外都想問下你有冇睇醫生？
黎啲情況幾時開始出現？
咩野引發到你出現咁嘅情況？

算啦
我寧願收埋
真係唔想再煩到人

不過係連登就唔介意啦
大把人同你傾計
呢個唔同你傾
咪下一個囉
我自己都好鍾意匿名訴苦

同我地講
我平時冇人同我吹水
有人同我講嘢，我會好開心
你有冇興趣話俾我知？

強烈建議睇醫生
你自己放完負又話唔應該放負其實咪又係放負
去下教會relax下

其實係
匿名訴苦其實真係好好

咁你有冇嘢想同我地傾？

同感

我自己都好撚鍾意匿名訴苦
唔使比朋友知道自己咁多嘢

我冇事呀各位，我發完顛一陣就開心返㗎啦，多謝你哋呀，我唔值得你哋對我咁好

我上個月都諗住睇醫生
不過心態開始慢慢好轉
但現實環境都仲係一樣或者惡化

點會唔值得人命嚟㗎
（除咗啲戇鳩藍屍）

多謝你明我

希望你發洩完開心舒服啦

我發洩完啦
多謝你哋
連登有愛
係近排好多生活上嘅打擊令我想發洩下

絲打啲負面野壓到你爆炸啦
同埋個把聲係咁唔比你搵人傾囉
日日咁嘈住晒真係好L燥
有咩係到講下啦

食唔食腸仔蛋呀

生活係咁㗎啦

呢排真係好灰
成個香港好似死城咁 就快工都冇得返
唔通絲打你都就失業

聽朝瞓醒食

精神分裂 及早就醫

呢半年真係過得好辛苦
原來你仲讀緊書唔怪得啦
以前我讀大學都成日好驚畢唔到業一defer就好似浪費左屋企人錢咁
真係勁大壓力
個陣仲試過讀到失眠
後尾搵大學counsellor傾先搞得掂
絲打你會唔會考慮下搵下人幫手
長期咁頂真係唔係辦法
人都癲

襯而家立即睇醫生！！！

你經歷咗啲咩？分享下？

見到絲打慢慢肯分享吓，其實係好事嚟
連登有愛，實大把人支持你走出困境
不過如果你有幻聽，可能程度都唔輕，最好見見醫生先，以策安全
輔導同治療，係可以同步進行嘅

你個case似精神分裂 建議你盡快同家人講 睇醫生 唔好灰心 係有得醫 食藥同埋保持身心健康係可以控制到

咁你真係男人又話自己幻想自己係男人，去pp就清楚啦

Dont worry, 正常㗎
個個女人都attention seeking